細數好靚但「百合」嘅女藝人

我先：

hebe 田馥甄

Ellen page

椎名空

郭碧婷

Av女優

馬賽

鄧麗欣

吓佢係les?

雖然做戲唔錯，但唔靚女

kristen stewart

唔怪得咁靚女都未有男友

兩個靚女接吻其實個畫面好靚

鄧麗欣邊係 郭碧婷有人話係，但唔多似，hebe 我都覺唔多似

Stephy應該係bi唔係les

呢啲冇樣睇，正如我覺得馬賽應該唔似les，阿嬌應該係處女，張國榮應該唔係gay，家驅應該仲未死…

j左好多次

最尾個幅套野叫咩？唔記得左 好想再j個tb

Kristen Stewart
覺得佢真係好型

睇表情都feel到佢真實鍾意男定女

乜撚嘢好百合

唔識，咁似異形個女主角嘅？

咁知唔知乜撚嘢叫衝出黎柒？

Ruby Rose

男女都覺得正

hebe話自己唔係les

錯了性別不錯愛

蔣雅文

以前佢最出名應該係做吸血新世紀女主角

近年啲戲型好多
clouds of sils maria、still alice、personal shopper都正

除非俾人影到，否則都唔認啦
一陣啲男fans走晒點算

佢好似唔係wor

結左婚仲白合

Freja Beha

American Ultra都好正

明步

笑左

真係辛苦佢...要同男人拍
雖然早兩日先J完

枱面同枱底往往係相反嘅故事

王子

唔覺

Erika Linder

Gay佬應該唔覺，Sorry忽略咗一部分人嘅感受

咁玩撚哂啦，
而家我話你係死gay佬睇你點駁

其他人我唔知，但我老婆就肯定唔係les既

其實女人好少會係100%直
大部分都係某程度上嘅bi

面對現實啦，佢les唔les都唔會改變你係毒撚呢個事實

Gay佬無罪，唔需要駁

Karlie Kloss

#Kaylor大法好

Fish & Jennifer
#骨妹

之前明明有po 笑腐女睇 BL 噁心
但而家又有人話百合好正
係咪又雙重標準

話嘔心同讚百合既係同一班人？

女神

咩百合？

留名

唔係結埋婚啦咩 咪撚9講啦

Cara

圖片支援

Jennifer 男朋友係陳家樂

佢係bi
佢自己都講過黎到台灣第一個伴侶係TB
佢無曝光既原因係唔想ex受到騷擾
唔信可以自己查下

我知佢兩個都有男朋友

Langleyfox

佢條女IG呢到

日本有椎名空，美國有Malena Morgan

Btw elle

法國影壇新星 Garance Marillier

另外嗰個係御姐導演，都好好J

IG: 有時會見到佢個攝影師女朋友

呢段好正

咪撚quote圖啦

強姦sh 放過e

咁岩相入面依兩個都係

佢係雙性戀
好似係

估唔到有人post,睇完raw覺得佢有啲似saoirse ronan,好pure好想比佢咬幾啖

真係好鐘意hebe 人又靚唱歌又好聽

Sora bb

[/quote]
佢係雙性戀
好似係[/quote]
佢同Cara都係bi，外國係bi多過異性戀

佢同Cara都係bi，外國係bi多過異性戀

佐倉綾音

lm

佢係雙性戀
好似係[/quote]
佢同Cara都係bi，外國係bi多過異性戀[/quote]
之前kristen先同cara嘅前女友st vincent一齊過

佢同Cara都係bi，外國係bi多過異性戀[/quote]
之前kristen先同cara嘅前女友st vincent一齊過[/quote]
Kris依家同緊stella一齊
嗰排又soko又stv跟手又變左stella
#多女
反而cara好似冇date緊邊個 最多有時amber heard跟出跟入 或者同stv出街

之前kristen先同cara嘅前女友st vincent一齊過[/quote]
Kris依家同緊stella一齊
嗰排又soko又stv跟手又變左stella
#多女
反而cara好似冇date緊邊個 最多有時amber heard跟出跟入 或者同stv出街[/quote]
其實佢地嗰個圈黎黎去去都係嗰幾個自己date
Miley之前都date過stella
#貴圈真亂

椎名空好似早排分左手

佢同月島分左手 唔知上年定今年年頭

佢好正

在台灣生活的這幾年我有過兩段感情，
一次是女生，一次是男生(也就是現任男友)，
我知道她在那幾年一直希望我能公開我倆的關係，
當初年少氣盛的我個性是比較反叛，
不要說是對社會交代，
事實上連對家人我都一副別管我的態度，
總覺得這是我倆的事，
私事幹嘛要受到大家的批評和審判？

既然分手已經一年多，
大家也已經各自展開了新生活，
原本可以當作沒事的繼續過日子，
但現在只要想到過去幾天發生的事，
想到自己的無心之舉有可能為她帶來二度傷害，
就覺得應該要出來為她說些什麼，

為的不是社會大眾，
而是對自己的過去負責，
也是成長和做人的一種操守，
更重要的是對她的尊重。

她是我人生中很重要的一位家人和朋友，
很感謝她在過去所為我付出的一切，
也很感激她的家人對我的照顧，
衷心的感謝您們。

我猜她不會想自己被曝光在大眾媒體上，
也請大家給予尊重不要追問，
只希望看到這段文字的她能原諒我的無心傷害，
致上萬二分的抱歉和祝福。

咁蔣雅文都算係bi既

有冇講點解

GL

好似冇
月島好似去左台灣

百合點解？

所以唔明TB點解要搞到自己男人咁

你老母更年期快啲陪佢啦

椎名fans
覺得佢好型

Amber heard

69互奶閪就靚

好似係今年年頭
月島話要係台灣住幾年

好煩 咪撚quote啦阻q住哂
btw 女人les我又覺得無乜野喎
但男人老狗

你地信佢地係真?

月島之前講過話係真
不過事實係點就唔知啦

應該bi

覺得amber好麻麻
唔鍾意佢玩johnny depp

你要judge 既話咁其實個個名人拍拖都未必真啦，大把都係PR炒作

沉左

巴打好專業

「第36個故事」入面個TB真心我都覺得型

好似叫林辰唏，同柔弱嘅桂棆鎂形成強烈對比

睇左幾套佢地兩個既AV，我覺得反應幾真

睇過一套覺得唔岩睇 唔鍾意日本嗰d

娛樂嘢何必要查根問底

個畫面好優美

仔仔
佢係bi啦，未出道前就同女仔拍拖
而家同個導演男友生咗個女

梁洛施係刺青入面好正

推

同女人一齊梗係好
男人只係臭鴨同按摩棒

心機重 咁jd自己都衰既 仲要打咁多次
但佢真係好正

如果有個咁正既女追我
我一定會變同性戀

慘過返印度
tb皇妃靚姣蛇

姣佘

佢換畫換得好快㗎
同佢一齊好快俾佢hurt

不過真係好正

突然好想你嗰mv，佢勁靚

點解唔等我屌佢？

識貨
小小蟲mv勁正

就算拍得一星期都無悔啦

你啱

留個大同俾我唔該

乜karlie kloss唔係有合拍左5年嘅男朋友咩？
好似係Trump女婿個細佬

佢同joe公認係煙幕
睇佢兩個出街D相根本冇忽似拍拖

同埋佢本身都傳同過toni拍拖，之後就傳同Taylor。睇佢同toni/ tay d相似拍拖多過同joe拍囉

鬼妹同台妹多啲白合

Kristen真心好靚

係啦 佢宜家完全係文青女神形象 男女通吃
同埋如果認左les會影響佢返強國巡演

She係咪已經全部返晒大陸？

咁講真就算係都唔一定要認嘅
但我諗大部分fans都覺佢係les

真係好靚
chanel新嗰個香水廣告拍得佢好正

係呀, 次次行過chanel都望多兩眼

有冇多啲呢啲電影推介？

好似幾正

有冇人去左睇HKLGFF套seventeen?
我想問有三級位咩？點都冇露過
定係我miss左？但我只係女主角同fd睇電影嗰陣去左廁所，呢段應該冇三級架喎
好confuse 反而琴日套公主成人禮露哂點都冇三級係咪癡線

呢個只係樓主幻想post

俾個空間話題大家討論吓，唔想成個連登「討論區」變咗淨係俾自私仔扮朋友攞code攞seed求名之用

好唔好睇

唔覺得佢係les囉 最多只係bi

利申 fans

其實本人覺得冇全直全基
只有偏直定偏基
即使係好直/好基嗰D都只係99%，如果遇到嗰1%就會中。
Hebe似偏基

錯了性別于錯愛 好似係

咁樣安慰自己個心會好過啲嘅

型過真男人

應該真係同仔拍過拖

S上節目爆過佢帶仔上佢地宿舍

如果遇到我一定變番直

香港代表-盧凱彤

應該ｂｉ

佢婚都結埋

Ellen
佢真人超瘦，加埋啲紋身型到呢
同埋真係好nice

Rainie

佢係唔係？我都想知

有傳聞話係，但唔知真唔真

都似似地，咁真係浪費晒

Btw：佢粒墨好好J

唔係啦,有男友

其實結咗婚唔代表唔係les
例子：關菊英

講得啱

應係bi呀咁

同李榮浩拍咗兩年啦

都係癈事俾人笑係les，先求其up個男友啫

好浪費

Cara delevingne

好多鬼妹都好接受女女戀

仲有冇？

計漏咗呢一對

好登對

題材幾好

Pish

女女都係好優美

樓主識波！
支援！

多謝樓上巴打，自己一個推得好辛苦

絲

咁俾哥哥錫啖先

我Les咖，你走啦

薛凱棋都係？

好似係分咗手就傻咗

咁分享多啲正圖啦，多謝靚絲

Fiona 同Hebe

分享正圖俾絲.

椎名係les?
唔敢想像佢俾男人屌係咩感覺

仲要無限中出

椎名正呀

慘過食屎

試過俾男人屌未？

未

用枝炮咬番正

咁你又知慘過食屎 ？

真失敗

關唔關你事呀！

比人質你食蕉你會有咩感覺？

可能佢食過屎

咁質你食豆腐你又ok

依個post真係好正

豆腐好味

好味

真係好撚on9
結左婚同男人拍緊拖個啲都話係假 一定係les
新聞又唔跟貼啲但又專制過共產黨

有幾多個實牙實齒話自己係直嘅人
有試過同同性搞 date下都無試過啦
竟然反而覺得有資格懷疑人性取向 天生自大定點

好正
摩牙

女同女好正 相反 男同男就唔同女同女咁

more

睇過

比較吓

扯扯地

av 女優但係les

其實唔難

諗落都覺得正 鍾意女仔但要俾男仔屌

婚都結埋又有得話les 你講撚曬啦

事實係結婚唔代表咩，特別係公眾人物，結完各有各玩大有人在

佢地扮嫁炸

AV係演出黎扮high，你唔會真心以為佢地enjoy緊呀？

用埋晒啲毒撚term

同你呢啲毒撚講嘢當然要就撚返你嘅程度啦

你自認毒撚就唔好拉人落水啦

貼相啦，咪嘈啦

乖

有巴打入我個post曲線留名，點都要招呼吓嘅

有冇絲入黎傾吓磨豆腐會唔會正過插？

因為女仔嘅興奮主要唔係源自於個動作係嚟自個心理，所以例如我係Les咁我就覺得同女仔做舒服啲

幾好J

HEBE真係靚得好交關

有冇seed？

佢都唔係

劉心悠都係咩

「百合」一詞是指女性之間戀愛的隱語，其語源有多種說法。最普遍的看法是，1971年，由日本男同性戀雜誌《薔薇族》的編輯長伊藤文學提倡，將「百合族」作為「薔薇族」反義語而起。1982年，因日活浪漫情色電影《水手服 百合族》而廣為流傳，漸成俗語、固定用語。

最終都係有好多伸手派要人餵到埋口

查實hebe真人應該好放盪

Ruby rose
Jessica veronica

椎名空正呀

好J

呢啲女，係咪咁樣就會滿足？

粒墨好正

pish

冇人吹0拿？

次次睇佢一開頭見到啲男優就一副好惡心的樣
屌到一半就勁enjoy

好似睇緊港女咁

最後一張
祖兒like咗菇個post
菇同祖兒其實真係好襯

我估師兄根本冇得屌

agger
sor唔小心撳咗負評

冇拿？

留名跟進

其實嗰個咩小牛都係方力申style

仲未出櫃

幾靚，介唔介意介紹吓？

我個名

佢係les?

樓主有無睇MK空?

迷過一排

Lm

百合正
利申 Pan

呢兩套我都好鍾意睇，大家仲有冇呢類電影推介？

盧凱彤???

樓上貼咗啦，

Btw,依家佢個style 真係好惡頂

邊個?

點解

點解會有人睇

問吓點解覺得惡頂啫